"Тепловая" карта недвижимости по городам.
После регистрации доступна информация: стоимость квадратного метра по адресу; 
минимальная, максимальная и средняя стоимости квадратного метра по выбранному городу; 
файл статистики с количеством попаданий объявлений в определённый ценовой диапазон.
